(新手求指教）請問剪片錄歌用邊部 spec.既Macbook PRO好？MBA又夠唔夠做？

想用泥錄下自己既acoustics cover，去旅行拍片剪片，同埋會用電結他錄下歌，唔熟apple ，有無把打可以比下意見

咁你係用泥定用macbook 呀？

用泥得啦 唔使用Macbook

💻 ar ，sorly

樓主開個新post好過

我都想知

你ar乜尻？

lm

紅毛泥幾好